香港仲有冇個啲探索洗腦課程

想去俾錢玩下
順手拯救一班凖備俾人洗腦嘅on9

NLP?

個人負面的話洗下腦會唔會正面返
想洗